機場文宣整合post

下面繼續接力
聽日1pm 和理飛機場見

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

想要多啲811文宣
各位幫幫手

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

有設備既播下片

811英文文宣! 求討論 求分享

Push
不見不散

聽日見

舉牌要簡潔大字
詳情放小單張派

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

對準政權 用 "港共還眼" 會唔會好D?

推

西班牙文版文宣
隨便使用

推！
人人都係文宣組！文宣圖集中post

有無英文版香港人行程表

係咪依種？
俾啲時間我搵搵原圖

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

可唔可以印多d
我幫手派

我盡量都係屋企自己印
有冇人知邊到印嘢平

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

有無影片整合

出面印安全嗎？

推推摯推摯土

頹整咗個ppt 打算係機場到loop,
如果有巴絲需要可以隨便改隨便播！
p.s. 要用ppt 先播到，會auto 播片auto loop

Push

琴日見有啲文宣都係出面印
但係唔知信唔信得過

自推一下，
播片點都震撼過睇相！
亦都希望有多啲人帶電腦去機場播！

絲打有冇片係手？

辛苦曬！
機場和理飛有ipad帶ipad有notebook帶notebook!!

警犬還眼！

小編按：有醫護人員透露，指今晚眼部中槍的女生情況非常嚴重，現正準備進行緊急手術。有醫護人員與我們均認為人權組織需嚴正跟進事件，請各位替那位搶救中的女生祈禱。
FC:

推上熱門
關於聽日機場

An eye for an eye
HK Police must die

求多啲英文文宣
機場好多都係外國遊客

Did Hong Kong Police Abuse Protesters? What the Videos Show. | Visual Investigations -- New York Times

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

721

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

黑警還眼
聽日機場見

順便推埋 721

推
聽日見

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

支持養成良好習慣，集中post

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

推出去！！！

大家記住 今日唔係警察過火
係徹底嘅 國家恐怖主義
State Terrorism
國家對平民進行恐怖襲擊

唔好用依隻青蛙，係美國係極右象徵

推到全世界見到

有無人有811整合事件既英文字？瞓唔着決定做文宣

暫時未見有呀
巴打可以幫手整

強帖LM

種種跡象 事實話比全世界聽
依家係意識形態上嘅鬥爭
係支共極權侵入自由民主世界嘅第一步
用武力鎮壓人民
白色恐怖打壓反對聲音
文宣係要向依方面發展（用英文）

Typo --->Fremale, 有無人有收正圖???

721 811

俾所有人睇到

推

Typo --->Fremale, 有無人有收正圖???

811

push

粗略改左改
用住先

推
人人都係文宣組！文宣圖集中post

謝，聽日機場用Tablet 1on1 講到出唔到聲都要講

其實我覺得想幫忙嘅外國人可能唔知可以點幫，畀翻啲petitions嘅lists佢地，希望佢地可以幫忙簽，最好就逼埋佢地政府回應或行動，就算做唔到，都可以spread翻香港人嘅訴求，香港宜家真係好需要國際做野，唔可以孤立無援。感激感激
最好去到機場可以一齊大聲宣讀

推！

sor 太心急，遮翻名先

印咗本bklet咁樣嘅 聽日見到可以問我拎黎幫手派

希望可以引用下已有4名人士因相關事宜自殺

濫暴已經不能夠形容.
請文宣要大大力揚出去,
係血腥鎮壓!

sorry 5人自殺先岩

Fuck the popo

借用11/8段字整左張

英文嘅可以集中一齊放

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

嬲到訓唔著，剪左條片，可做文宣

可以機場播比外國人睇

tg group 見到

必須推

想畀聽日去機場嘅手足，覺得想幫忙嘅外國人可能唔知可以點幫，畀翻啲petitions嘅lists佢地，希望佢地可以幫忙簽，最好就逼埋佢地政府回應或行動，就算做唔到，都可以spread翻香港人嘅訴求，香港宜家真係好需要國際做野，唔可以孤立無援。感激感激！！
口號可以嗌WE NEED YOUR HELP! SAVE US!
正反兩面，一個petition跟一個封面

加油

唔一定要印晒，集中印medic同recognize黑警terrorists最好
不過因為全部都係訊求，都想spread
口號：WE NEED YOUR HELP! SAVE US!

支持

黑警無法無天

香港已玩完 無限期罷工

為下一代 支持香港人

推 印多幾份先

總共12張全部都簽得
大家跟翻生日月份印啦
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12

口號：WE NEED YOUR HELP! SAVE US!

全民機場

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

單講警察衰,唔太有用,因為遊客會半信半疑
不如講香港各區都有危險,咁遊客會停低主動問